Ik weet dat pijn je te praten over onze vader.
Maar deze pijn omdat je hem hield zo veel.
Don't look so sad.
Ik ben zo blij de dagelijkse omdat u twintig jaar geleden.
Ah!
Ik wil graag voor altijd!"
"Mijn kind, je bent veel te jong om te denken van verliefd.
Wat weet u van deze jongeman?
Je weet niet eens zijn naam.
Het geheel is zeer lastig, en echt, toen James gaat naar Australië en ik heb zoveel te verzinnen, ik moet zeggen dat je moet laten zien dat ze meer aandacht.
